港女真係好難追，大家點樣同港女示愛

第一次係追中學女同學，唔夠膽當面表白用whatsapp 示愛，最後她上左紅磚大學就比頂綠帽我
利申：a1,讀返副學士再上返鯨魚大學

約佢出來兜口兜面表佢老味啦
Whatsapp表白無好結果
利申試過衰左仲要俾條八婆唱番轉頭

唔駛表，等佢急果陣迫你表先表。

利申：急住表白，衰左

你都上左佢先啦 重要咩

正

真心唔好表白，一表白就輸，
比個暗示佢，係正面既反應就得啦，
唔 firm 既，比多個

利伸：唔表白過 A0

天下間咁多高質靚女係要追港女

btw打死唔屌支那女人

唔使示，直接咀
三條女都係咀完之後一齊

養唔起！ 冇考慮過

沒上過先衰，我唔會婚前有性行為
利申：唔係教徒，係怕條女有左會點算好

之前試過寫信，貪佢唔洗咁直接又有心意
亦都試過親口表白，嗰種心如鹿撞既感覺